“叔叔在酒店等我下課”,2小時3000：陪過夜的女大學生生活曝光…

那個女孩終究變成了自己曾經討厭的人。

她叫英子，是一個普通的大學生。跟很多勤工儉學的同學一樣，她通過課餘時間拼命做兼職賺外賣，但是一天下來工資只有80塊，讓她倍感壓力。

有人揶揄這個說法：一天80，一個月2400了，不夠生活費了嗎？居然還嫌少？

但是這裡我們不得不嘲笑一下鍵盤俠的無知：一天80塊的兼職，一般是周末才有的，正常週一到週五根本沒有什麼機會兼職，所以算上每個週末都可以做這樣的兼職，一個月也就8天，640塊而已。

就是在這樣的經濟壓力下，英子每天都感覺“心好累”。

當時就有同學給她介紹“路子”，說可以試試“跟大叔交往，聽說某位女同學一次性拿了10萬”。

英子想都沒想就拒絕了——她知道，對方說的是包養。

她骨子裡鄙視那種被包養的女孩，她覺得那是墮落的表現。

況且，她有男朋友。

沒想到，讓英子放下自己底線的那人，竟然就是自己的男朋友。

她曾經不止一次哭著說：男朋友不喜歡戴tao。

從一開始一直說“沒事”，到後來直接“中招”，兩人連打胎的錢都拿不出來的時候，英子決定向生活妥協。

英子終於鼓起勇氣找到那個“牽線”的同學，並且很快找到了一個“叔叔”，兩個人就這樣達成了交易：

那個“叔叔”負責她的打胎費用，她則陪對方三個晚上。

英子說，當時她整個人都是懵的，根本不知道自己在做什麼。

也不想知道。

就這樣，一個保守並且有操守的英子，從最初對“包養”這種事不屑一顧，到後面直接對那些大叔說出“叔叔在酒店等我下課”這種話，前後轉變之大，令人咂舌。

就好像她自己說的：“現在的自己很詭異，但是又好像很自然。”

“聽說被包養會有很多錢？一年給10w？”

英子笑了笑，沒有說話。

後來才知道，英子每次跟那個大叔開房2個小時，對方就會給她3000元，足夠她一個月的生活費……

英子甚至還安慰自己說：過去的兼職要全天做，一天才80，正常上課的周一到週五是不能做的，現在好多了。

“平常下課就去找叔叔，他開好房等我，事後給錢。”

對於這件事，她也曾經在半夜糾結到醒。

但是一直到現在，她也就換過兩個叔叔，她理解為那是“跟他們談戀愛，只不過年紀大一點”，所以不會有那種“賣自己”的感覺。

雖然是有點自欺欺人。

也許是被之前那個男朋友傷害太深，她現在對愛情的理解非常泛化。

另一位事件的女主人叫做冰冰。

她直言自己就是被“包養”，但是由於對方從來不戴套，所以自己意外懷孕了三次，墮胎三次。

本來考上名牌大學，有一個好的前程。但就是因為喜歡攀比，喜歡高消費，所以走上了“被包養”這條不歸路。

而這條路，注定著要承受各種離奇的痛苦。

“那個過程很痛苦，但是沒辦法，自己缺錢，他有錢。”

不過在完成第三次吸宮手術後，醫生告訴她：你的子宮壁已經很薄了，可能這輩子都做不了媽媽了。

那時候，她才幡然醒悟，蹲在醫院的角落裡嚎啕大哭。

一開始，她可能想到了這種結局，只是自己不願意相信罷了。

為什麼哭？明明自己做了正確既事？
低端人口永遠唔會出現wo
要投胎既鬼仲多謝你減少一個地雷

笑貧不笑娼

做雞好過賣相啦

下面果照睇落好肥wow,咁都有人包？

呢個世界好多on9架。。

次次有包養文就會有人留言笑貧不笑娼
其實大家係咪唔知笑貧不笑娼真正嘅意思

哭自己蠢喇
明知同叔叔玩無套
子宮環都唔去裝
走去玩吸宮玩三次真係抵撚死

你唔好害投胎既鬼啦
就算佢子宮頂得順
俾佢生到仔/囡都會係悲劇

1. 仔/女10幾歲就要養6、70歲既老豆
2. 單親家庭，好大機會係阿媽走佬
3. 爸爸原來戴綠帽/你係便宜仔，家變
4. 老母係雞，一生陰影
5. BB個陣就出意外死咗（依個機會最大
最撚慘，bb時期死唔撚去變白痴仔、殘障仔

你up what
戴咗子宮環仲點懷孕
Ching你子宮咩樣

喔 我明你想講咩喇
係咪支那人唔應該生仔最好

不過其實條女都唔想同個死阿叔過人世啦
想撇甩個阿叔時拆咗個環咪得
條女唔講就冇人知
1234都唔會發生

Sorry
講嘢一舊舊
跳左好多step

你明就好